on9林作

屌你仲淘寶

見到4隻狗

啱啦兩個繼續一齊唔好出嚟害人

見到雞飛狗s走

淘都算仲要特登開po

條女攬到離行離捺
少少波餅都唔俾

po佢仲on9

自己後花園都戴口罩

topsales 要淘寶

理佢都廢尻事